突發! 侵侵加10%關稅撚狗

距離支爆又近一步

我美股好撚傷下

Trumo好似古惑的槍
一路話想埋deal一路撚支那

屌，奶哂野

侵侵好嘢

又插

唉

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

如果滅到支，我比撚曬華爾街又點話

最撚驚食完比佢撚

支那個邊d新聞又係唔報淨係話日元大升
聽日又一大班支那人死左唔知咩事

cls 不利消息有delay

上次已經係咁要等阿爺走左貨先

等緊死咗上網問原因.jpg

180度轉加水印twitter圖

人民幣跌到新低，就嚟冧咁。。。

Ho ball